[
  {
    "question": "WIE VIELE ENERGY STAR NIGHT TICKETS WERDEN VERLOST?",
    "answer": "14'000"
  },
  {
    "question": "AUF WELCHEM WEG KANN MAN KEINE ENERGY STAR NIGHT TICKETS GEWINNEN?",
    "answer": "E-Mail"
  },
  {
    "question": "IN WELCHER EVENTLOCATION FINDET DIE ENERGY STAR NIGHT STATT?",
    "answer": "Hallenstadion, Zürich"
  },
  {
    "question": "WANN IST KONZERTBEGINN DER ENERGY STAR NIGHT?",
    "answer": "Um 18:30 Uhr"
  },
  {
    "question": "WO FINDET DIE OFFIZIELLE AFTERSHOWPARTY DER ENERGY STAR NIGHT STATT?",
    "answer": "Hiltl Club, Zürich"
  },
  {
    "question": "WAS IST DER ENERGY MUSIC AWARD?",
    "answer": "Ein Schweizer Musikpreis"
  },
  {
    "question": "WIE VIELE KUNDEN BESUCHEN LIPO JÄHRLICH?",
    "answer": "Über 1'000'000"
  },
  {
    "question": "WAS PASSIERT, WENN ES AM EVENTTAG REGNET?",
    "answer": "Energy Star Night findet trotzdem statt"
  },
  {
    "question": "AUF WELCHER SOCIAL MEDIA PLATTFORM KANN MAN KEINE ENERGY STAR NIGHT TICKETS GEWINNEN?",
    "answer": "Twitter"
  },
  {
    "question": "WELCHE FARBE HAT DAS LIPO LOGO?",
    "answer": "Orange"
  },
  {
    "question": "WELCHES UNTERNEHMEN IST «PRESENTING PARTNER» DER ENERGY STAR NIGHT?",
    "answer": "Swisscom"
  },
  {
    "question": "WELCHER ACT ERÖFFNETE DIE ENERGY STAR NIGHT 2018?",
    "answer": "Stefanie Heinzmann"
  },
  {
    "question": "WEN KÜSSTE ENERGY MODERATOR JONTSCH AN DER LETZTJÄHRIGEN ENERGY STAR NIGHT?",
    "answer": "Jastina Doreen, Ex-Miss Schweiz"
  },
  {
    "question": "WELCHES UNTERNEHMEN IST «MEDIENPARTNER» DER ENERGY STAR NIGHT 2019?",
    "answer": "Usgang.ch"
  },
  {
    "question": "WAS VERSTECKT SICH HINTER DEM BEGRIFF «MASSDESIGN» BEI LIPO?",
    "answer": "Vorhänge individuell konfigurieren"
  },
  {
    "question": "IN WELCHEM KANTON GIBT ES KEINE LIPO FILIALE?",
    "answer": "Graubünden"
  },
  {
    "question": "WIE LAUTETE DAS MOTTO DER ENERGY STAR NIGHT 2018?",
    "answer": "«The Game Is On»"
  },
  {
    "question": "WELCHER DIESER ACTS HATTE EINEN AUFTRITT AN DER ENERGY STAR NIGHT 2017?",
    "answer": "Mark Forster"
  },
  {
    "question": "WIE VIELE ENERGY MUSIC AWARDS (IN ZUSAMMENARBEIT MIT DEM SCHWEIZERISCHEN ROTEN KREUZ) WURDEN BISHER VERLIEHEN?",
    "answer": "3"
  },
  {
    "question": "WANN FAND DIE ENERGY STAR NIGHT (EHEMALS ENERGY STARS FOR FREE) ZUM ERSTEN MAL STATT?",
    "answer": "2003"
  },
  {
    "question": "WELCHE TICKETKATEGORIE WIRD NICHT FÜR DIE ENERGY STAR NIGHT VERLOST?",
    "answer": "VIP"
  },
  {
    "question": "WANN FINDET DIE ENERGY STAR NIGHT 2019 STATT?",
    "answer": "22. November 2019"
  },
  {
    "question": "DIE ENERGY STAR NIGHT IST…",
    "answer": "das grösste Indoor Musik-Event der Schweiz"
  },
  {
    "question": "ENERGY STAR NIGHT TICKETS KANN MAN AUSSCHLIESSLICH…",
    "answer": "gewinnen"
  },
  {
    "question": "WIE HEISST DER HUND IM AKTUELLEN WERBESPOT?",
    "answer": "Milo"
  },
  {
    "question": "WO ERFÄHRST DU IMMER DIE NEUSTEN INFOS RUND UM DIE ENERGY STAR NIGHT?",
    "answer": "im Radio, auf der Event-Website und über Social Media"
  },
  {
    "question": "WANN IST KONZERTBEGINN DER ENERGY STAR NIGHT?",
    "answer": "Um 19:00 Uhr"
  },
  {
    "question": "DER ENERGY MUSIC AWARD WIRD JEWEILS IN ZUSAMMENARBEIT MIT ... VERLIEHEN?",
    "answer": "dem Schweizerischen Roten Kreuz"
  },
  {
    "question": "IN WELCHEN BEIDEN STÄDTEN ERÖFFNET LIPO AM 22. NOVEMBER 2019 JEWEILS EINE NEUE FILIALE?",
    "answer": "Lugano und Langenthal"
  },
  {
    "question": "WIE LAUTET DER OFFIZIELLE HASHTAG DER ENERGY STAR NIGHT 2019?",
    "answer": "#esn19"
  },
  {
    "question": "WAS GARANTIERT LIPO SEINEN KUNDEN?",
    "answer": "Die tiefsten Preise der Schweiz"
  },
  {
    "question": "WANN WURDE ENERGY STARS FOR FREE IN ENERGY STAR NIGHT UMBENANNT?",
    "answer": "Oktober 2016"
  },
  {
    "question": "WELCHER SCHWEIZER ACT RÄUMTE DEN ENERGY MUSIC AWARD 2018 AB?",
    "answer": "Lo & Leduc"
  },
  {
    "question": "AN WIE VIELEN STANDORTEN BIETET LIPO AKTUELL ALLES AN, WAS ES ZUM WOHNEN BRAUCHT",
    "answer": "22"
  },
  {
    "question": "IN WELCHER STADT ERÖFFNETE 1976 DIE ERSTE LIPO FILIALE DER SCHWEIZ?",
    "answer": "Dietikon (Kanton Zürich)"
  },
  {
    "question": "WAS KANN MAN BEI LIPO KAUFEN?",
    "answer": "Möbel"
  },
  {
    "question": "WELCHE AUSGABE DER ENERGY STAR NIGHT WURDE ZULETZT AUF PRO7 SCHWEIZ ÜBERTRAGEN?",
    "answer": "Energy Star Night 2017"
  },
  {
    "question": "BEI WELCHEM BELIEBTEN ENERGY-FORMAT GIBT ES TÄGLICH SONG-VERHÖRER IN DER MORGENSHOW?",
    "answer": "Anneliese Braun"
  },
  {
    "question": "WIE HEISST DAS BEKANNTESTE MORGENSPIEL VON ENERGY?",
    "answer": "Bärchen & Hasi"
  },
  {
    "question": "WANN GING ENERGY ZÜRICH ZUM ERSTEN MAL LIVE ON AIR?",
    "answer": "15. August 2003"
  },
  {
    "question": "IN WELCHEN STÄDTEN GIBT ES ENERGY-RADIOSENDER?",
    "answer": "«Basel, Bern und Zürich"
  },
  {
    "question": "WIE HEISST DER LANGJÄHRIGE MORGENSHOWMODERATOR VON ENERGY ZÜRICH?",
    "answer": "Roman Kilchsperger"
  },
  {
    "question": "WIE HEISST DER ENERGY-HIT VON BASCHI, BLIGG, RITSCHI, SEVEN & STRESS AUS DEM JAHR 2009?",
    "answer": "Stahn uf"
  },
  {
    "question": "WIE HEISST DER ENERGY BASEL-MODERATOR UND BEKANNTE INFLUENCER MIT ITALIENISCHEN WURZELN?",
    "answer": "Pasquale Stamandino"
  },
  {
    "question": "WIE HEISST DAS NEUE REISEPORTAL VON ENERGY FÜR DEINE BESTEN FERIEN?",
    "answer": "Energy Holidays"
  },
  {
    "question": "WIE HEISST DIE MEMBERSHIP VON ENERGY, BEI DER DU VON VIELEN VERGÜNSTIGUNGEN PROFITIERST UND AN EINEN AUSGEWÄHLTEN EVENT EINGELADEN WIRST?",
    "answer": "One"
  },
  {
    "question": "UM WAS GEHT ES BEI DER MORGENRUBRIK «VOLL DANEBEN»?",
    "answer": "Skurrile Fragen und lustige Antworten"
  },
  {
    "question": "WIE HEISST DIE MORGENSHOW VON ENERGY?",
    "answer": "Energy Mein Morgen"
  },
  {
    "question": "WIE WIRD MAN BEI ENERGY DOWNTOWN ZUM «QUIZKÖNIG» GEKRÖNT?",
    "answer": "5 richtige Fragen in 30 Sekunden"
  },
  {
    "question": "DIE ENERGY STAR NIGHT HIESS EHEMALS...",
    "answer": "Energy Stars For Free"
  },
  {
    "question": "WAS ERWARTET DICH AN BORD DER ENERGY CRUISE VOM 25. BIS 29. MAI 2020?",
    "answer": "Party, Konzerte und chillen am Pool"
  },
  {
    "question": "WIE HEISSEN DIE BEIDEN MORGENSHOWMODERATOREN VON ENERGY BERN?",
    "answer": "Simon Moser & Assistent Schelker"
  }
]